曉波死了

共狗係仆街 全黨黨員同家人死清光

要你死 才給你生

,

真係好撚慘
到死嗰日先有得離開鬼國地獄

企圖推反共產黨
顛覆國家政權